幫手填食物名足球隊

我先

龍門：

後防：
Zak Whitbread

中場：
Drinkwater
Samuele Pizza

前鋒：

教練 Pat Rice

nacho
nacho monreal

有難度喎

xx Fish

伊恩拿祖

Kaka

Beckham

Mark Fish

鄭智(狗肉)